星期一應該堅持三罷集會！！！！！

民陣縮唔代表市民縮，612三罷都唔係民陣帶起，市民應該繼續保持主導，要所有政團同埋政府當局都要接受人民指揮！

冇得縮喇

push

星期日到星期一一氣呵成，星期日係全民再次和平表達要求撤惡法、追血債、停檢控、釋義士嘅強烈訴求，然後接續到星期一再包圍，繼續對林鄭政權極限施壓

義士以死明志
無理由縮

Support and respect

林鄭政權血債又添一筆，無理由停止三罷啦！我哋要完整達成撤惡法、追血債、停檢控、釋義士嘅目標，以祭烈士在天之靈。

罷